知唔知邊兩個英文字母係痴線佬？

係i同o，因為iodine

2. 邊個英文字母成日講大話？

係c，因為c lie

10/10

7/10

2/10

英文差睇唔明

iodine讀i o 癲

100/10

點解可以咁得閒，仲得閒過八婆廢老我

alpha beta omega邊個用左消毒嗽口水之後就入左青山呢

係beta
因為佢用左beta癲

on9/10

1) 點解 連登巴打講野咁撚mean?

因為Bromine (Bro mean)

2)有乜野 喺美國係唔可以賣？

答案係 克力架（黑Nigga)